覺唔覺大陸人錫自己個仔多過香港人

香港人如果生女
多數錫到佢燶
但如果生仔
就當佢狗咁喝狗咁玩
大陸啱啱相反
生出黎既係仔
真係當佢如珠如寶
講真
如果你係男性
情願你係大陸出世
你係女既
係香港出世真係冇得輸
香港成個社會氛圍都係仇視男性
尤其低種姓矮個d
一出街已經當你壞人賊咁辦
反而係大陸
連送外賣個d都有尊嚴

有咩唔係同人間相反既呢

連登吹奏師

你老豆老母唔錫你姐